走左冰的紅豆冰仲可以叫紅豆冰嗎？

有無個terms叫紅豆冰走冰？

飲開走冰走紅豆

一個傻子

飲開紅豆冰走杯

好尷尬...

紅豆冰走人
自己去水吧整

好笑

真心叫過走冰
好飲好多
椰汁唔會沖淡哂
但好多餐廳都會話冇得走冰

不健康，食菜